［是咁的］我食左同一間茶餐廳23年 。

是咁的,我食左同一間茶餐廳23年 今日我朋友同我講以後無得食啦 佢亦以後都唔會食呢間茶餐廳.

首先講下間茶餐廳叫香城茶餐廳 佢話大唔大 得700個位左右.野食亦唔算出色 勝在多元化 中西日泰韓 乜都有得食.而且呢間茶記係我由細到大都同朋友屋企食 好有感情同回憶.大家每日都會落去食餐飯傾下計 傾下隔離位做巴士司機既阿叔屌鳩同枱四眼仔搭佢博頭 話佢食飯大聲.又會傾下利物浦終於拎英超冠軍.呢啲都係我地既集體回憶...

但最近新上任既老細七柒柒 搞左好不知道所謂既套餐出黎 令所有食客討厭 又有d人話我唔會再食嫁啦 我去食其他餐廳啦 而我朋友都係其中一份子.我明白朋友有條件食其他餐廳 亦尊重佢想食乜就食.

我只係想講 我會自己食落去 個餐廳無左我地700個食客 佢甚麼也不是

同埋我真係....

我真係好撚鐘意食呢間茶餐廳

希望大家會同我一齊食落去

一齊去第到食飯啦

既然間餐廳都唔係原本咁 咁仲去黎做咩 你鍾意嘅係座建築物 定D食物同一班熟悉嘅食客

我鍾意既係一草一木 係純屬我地既回憶